App hecha en react para cotizar un seguro de autos.

Se trabaja 

* styled components
* animaciones con spin kit
* transiciones con react-transition-group

Se instala con 

* npm i @emotion/core @emotion/styled @emotion/react axios
